警告你哋，所有人8月2日一定要出嚟

開錯重新開過
點解一個咁嘅post可以有咁多正評

警告你哋，非公務員同勇武8月2日唔好出嚟

正評咗嘅人麻煩諗清楚點解要搞罷工集會？
係因為呢個係一個試水溫嘅活動，俾一啲猶豫不決嘅人作參考，所以集會人數對之後幾日嘅罷工人數一定有關鍵影響

呢群猶豫不決嘅人，佢哋除咗係擔心罷工人數少有可能被秋後算帳之外，更加會擔心佢哋罷工係咪民意所支持，所以點解召集人歡迎所有人參加，就係為咗展示比佢哋睇民意係支持佢哋罷工，大家嘅支持係鼓勵佢哋嘅力量

再諗深一層，當你地唔去，喺8月2號電視嘅畫面會係點樣？可能就只有幾百人，對呢群猶豫不決嘅人來講，就係只有咁多人支持罷工。但假如大家都出席，喺電視嘅畫面將會係有無數嘅人支持佢哋罷工，呢啲人會成為佢地嘅後盾，令佢地有更多勇氣行出嚟。

所以8月2號大家一定要去
唔止係自己，仲要叫埋身邊所有親朋戚友叔伯兄弟
俾公務員睇到佢地並不孤單！
各位連登巴絲，8月2號見！

頭先開錯
再開過

8月2見
8月5罷工

自推

推
收工去撐啦各位

推爆

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

本身1516既公務員見到咁多市民支持就會想join

推上熱門啊 8月2要出嚟啊

推！

麻煩大家 公務員要大家支持啊

認真post

100連開始

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山

8月5號齊罷工

2號去集會
5號齊罷工

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

8月5日 七區集會 全民罷工

8月2號大家一定要去

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

建議各位先派人先視測地形, 交通, 着草路線，有利地型......

推
不過呢種表態活動應以和理非為主要

召集人呼籲市民參與啊

全民參與

一齊出嚟呀

要人呀

8月2要人
8月2要人

和理非出動啦

要人要人
唔好要公務員自己一個行

罷工行動太重要
請所有人一齊參與

咪係802一定要出

推上頂

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

802 我會去

push

8月2見

要人啊！！！

公務員等大家啊

802召集人呼籲市民參與啊

802召集人呼籲市民參與啊 唔好俾人帶風向！

抗爭不能切割
公務員也是市民
所有人一齊去啊

8月2日見

8月2要人啊

推到所有人睇到

Agger

係 隔離post俾人帶緊風向
今次係和理非聯合勇武 智取

認真post 冇人理
好似我咁

[醫療資訊]食完胡椒辣蟹個鼻好唔舒服可以點？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好驚大家因爲咁真係唔去
8月2要人啊

8月2日勇式派手足可以休息下，等和理非正式接力!

唔好放棄
一齊推

係 隔離帶風向 好鬼

借位thx

勇武要改變 否則就會輸

全民參與支持呀

歡迎

8月2集會歡迎所有市民參加
唔好被誤導

唔夠人 好影響805㗎

光復香港 時代革命

802召集人呼籲市民參與啊

802唔夠人 好影響805！

8月2要大家
8月2要大家
8月2要大家

802召集人呼籲市民參與啊 唔好俾人帶風向！

我哋要805多人罷

802人數係好關鍵！！！

一定去 到時見

pish

比返個正評同推post 正視聽先

一齊集會
一齊罷工
一齊加油

係 正視聽！！！

出一定出 但唔好勇武

到時見

普通市民都一定要去

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪底

同意和理非
大家係表態同鼓勵其他人一齊罷工

支持呀

一齊去呀
多你一個真係好多呀

無畏代價 我一定到
到時見

要人呀要人

聯手智取！！！

求求大家支持公務員呀

802召集人呼籲市民參與啊 唔好俾三毛帶風向！

我哋要805多人罷

802人數係好關鍵！！！

推上去，唔好俾嗰個on9 post 分化

802召集人呼籲市民參與啊
唔好俾三毛帶風向！

我哋要805多人罷

802人數係好關鍵！！！

推呢個呀

一齊去！

隔離嗰個流架

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我會罷工！

8月2集會
8月5罷工
我係香港人
光復香港
時代革命

其實唔洗怕咩非公務員
假設最後真係有10萬人集會
咁唔通啲人會以香港有10萬公務員?
傻既都知無可能 而係1萬公務員 呼召左9萬市民響應

啱呀
所以人數好關鍵

8月2集會
8月5罷工
我係香港人
光復香港
時代革命

802召集人呼籲市民參與啊

唔好俾三毛帶風向！

我哋要805多人罷

802人數係好關鍵！！！

好多謝一齊推嘅手足
好人一生平安

見到個風向post 2000幾個正評！
嚇死左

推上去

我都嚇親
明明cm好多人屌

睇完果個分化post幾千正評
身邊公務員都唔敢出了
一定要推呢個post

出

好嬲

大家和理非行動前都睇睇條片

點解可以咁多正評
如果佢地都唔出又少幾千人啦

網軍帶風向
佢出post 嘅時得 11正 12負

好怪

係805太關鍵

要805多人
802必須更多人！！！

push
8/5 大罷工

我會集會
我會罷工

怕好多人見到多正評就㩒
風向就咁帶走

802召集人呼籲市民參與啊

唔好俾三毛帶風向！

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

所以要努力推呢個上去
公務員出得黎見唔對路實閃人
市民一定要預早參與

8月2集會
8月5罷工
我係香港人
光復香港
時代革命
缺一不可

join

802召集人呼籲
所有市民參與啊

唔好俾三毛帶風向！

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

真見到得幾百人仲有邊個敢罷工

收工會去支持

Ps非公務員

市民出席可以cover公務員避免被點相
但勇武真係唔適合係今次和理非集會

香港人加油

Push

802召集人呼籲

所有市民參與啊

唔好俾三毛帶風向！

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

大家用力推，唔好俾三毛帶風向

去遮打坐下姐 好應該去下

只要係同路人我都支持
只需記得今次係公務員為主嘅集會
我地只需表態

啱
雖然放緊假 又唔係公務員 但都照出

推
其實所有集會都要去
無話邊個緊要啲

一個屌勇武兄弟嘅POST有幾千正評真係痴撚線，成2個人都仲未識自己思考，咁易畀一毛分化狗帶風向

8月2全部人都可以出嚟

光復香港，時代革命

機場和你飛唔通又淨係得係機場做野既人去咩，
8月2日一齊出黎撐

和理非同勇武手足當然一齊出席，
因為今次我哋一齊智取！！！

啱
所有集會都係同路人
唔可以唔理佢地

去啊 屌
人地豁出去撐我地 我地唔係唔落場支持掛？
不過到時真係唔好演變做衝突 要考慮番佢地立場

支持公務員

我係香港人，8月5會罷工

風向真係變得快 嚇死人

8月2集會歡迎所有市民參加
唔好被誤導
唔好俾人分化
光復香港
時代革命

衝突都係啲狗搞出黎
我哋今次ignore佢哋就得

啱啊
明明集會就係要叫更多人罷工 有乜理由大家唔去

小心騎刧..

同意
我地係表態同支持

Agree!!!

不騎劫
我地係表態同鼓勵其他人
唔會令公務員難做

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

但勇武就休息啦

pushhh

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

咁都可以出嚟坐嘅

一陣成班學生又出曬去,個畫面好睇咩
又比人話假公務員集會
仲有如果有班上曬頭既係咁屌人老母真係會整衰曬個集會

問題係人一多就好容易變質

728就係咁死 有人帶頭 後面班人就好似班棉羊咁行入虎口

三思

真係要出既 見到有人想衝 麻煩死都禁住佢

手足

非公務員但我一定會去，到時見

所有人都出嚟
我地係表態 唔係要引戰
大家和理非 好似機場咁

但總係有班人好易比人挑釁

集會叫與民同行 點解會唔好睇
就係要有民在場先更加符合主題
我地只需和理非就夠 唔受挑釁

#香港是我家三罷齊參加

推呀

三毛黎

用機場集會參考
大家不騎劫
和理非就足夠

歡迎勇武黎坐

我想講，作為管理層既人都出黎，樓下班細既先可以明正言順咁表態
希望大家真係宣傳多d，比多d人知道呢一日好重要，最重要既係你出黎

香港人，齊上齊落

#我係香港人
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

訓前一推

五毛收嗲喇

所以必須事前有共識
呢個係絕對嘅和理非集會

連登d風向真係痴線
精神分裂咁
我覺得去支持冇壞 做下勢

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

See u

有三毛 unlike你
證明行動有效

係
只有大家都一齊行出嚟先能夠成事
缺一不可啊

齊上齊落！！！

802召集人呼籲

所有市民參與啊

唔好俾五毛帶風向！

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

8月2見大家

借位, 求留毛

8.5 三大罷 七區集會

8月5罷工

8月2要大家

我唔單止去

仲要著老西去

俾夠6毛你

叫埋身邊人去

冷靜D,下下上頭做唔到大事

入黎簽左佢 斷popo武器

8月2要大家呀

我支持去
我放工都出席
但人地條隊係公務員
我地跟人地隊尾行?
可以點做個畫面係一班人支持呢個活動
但又唔騎劫左個活動呢
可唔可以討論下

簽咗幫推

發夢一推

諗下之前銀髮族遊行咁咪幾好,唔通我地又走去加入人地咩
唔係每個集會都要人多,都要勇武架

咁多

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

如果公務員當日有dress code係最好分辨
但擔心佢地被秋後算帳
可能一啲有關公務員嘅口號可以諗一下
令個活動集中到喺主題

覆得多 燥左 sor

光復香港，時代革命！

見咁多風向都吹5/8 大三罷
冇錯係好撚重要
但大家先聚焦番近啲嘅公務員集會
好難得班公務員肯出黎撐場！
大家一定要比支持到場聲援呀！！

公務員集會發起人 顏武周 歡迎巿民參加 8月2日 1900-2100 遮打花園

係 d100 電話訪問講既

04:40 佢有講, 可以自己聽吓

李慧玲 ： 咁歡唔歡迎即係市民參加嘅呢 ？

顏武周 ： 當然歡迎啦， 因為其實嗰個集會個主題就係 eh 公僕仝人與民同行吖嘛。

其實嗰個主題就係希望 同各位市民講呢 ，我哋公務員團隊呢 係願意繼續秉持返我哋專業精神去服務市民嘅 ，亦都同番巿民講呢 其實我哋係聽到你哋嘅聲音， 我哋願意將你哋嘅聲音去轉達返畀我哋既特首 同埋佢管治團隊知道 ，等佢哋可以正面立即 或者即係好快咁去回復返 市民提出嗰個五大訴求啦。

自己可以撳入去聽佢更詳細既講解,
唔使以訛傳訛

一毛都俾多佢喇

教學 夢遊手提電話設定注意!!!!

一嚟召集人都有呼籲
二嚟銀髮遊行都有好多年輕人支持
只係大家都唔會搶焦點
三嚟今次集會人數將直接影響85罷工
既然係咁 點解唔去？

正視聽
與民同行 要人呀

見到好多五毛 覆到燥左 Sor

但係真係淨係聲援夠架啦
聲援，好似銀髮族咁
真係有狗挑釁都忍忍
唔係自己主場
留返俾公務員決定點應對

同埋係一毛

支持公務員罷工

又想誤會人覺得勇武無腦衝擊？

比負皮算唔算打飛機

果度又唔係大
我地係外圍集會可能會比狗搞?

點解參與就一定係騎劫呢？
而且召集人都呼籲大家參與 唔係市民無啦啦衝入去
只要大家都係支持公務員同罷工
大家和理非/優咁進行 點解會有騎劫想法？
機場一日又有冇被人話騎劫？

同意

唔係唔想你地去
而係難得有公務員肯出聲
大家應該係當佢係啱啱出世嘅bb咁，覺得佢好脆弱，好想好好保護呢棵幼苗
但保護嘅方法有啲分歧
可能表達方式唔好，先有啲誤會

多謝三毛幫手推返上熱門

PUSH

Pushhh

我諗最重要一點係大家真係要和理非
即使真係人多逼爆 只要我地不衝擊不挑釁
相信就能夠平安渡過

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

哦 原來係mon post 9

理解
但我都想指出就係集會人數唔單單係一個數字，而可以係一股力量，所以希望大家都會出嚟支持

pishhh

又露底

快啲推手推post
等你

所以必須事先等大家知道出去係和理非
並非衝擊 我地唔想騎劫 更唔想影響其他人對呢個集會形象
所以我地只會出嚟坐 表態 及支持公務員

五大訴求!
光復香港 時代革命!

佢亂開拖如同助攻
幫手推post

笑死 引到出黎

勇武都可以和理非
和理非都可以勇武
睇場合既
我相信大家既智慧
只係唔想騎劫左人地個活動
又可以得到我地想要既效果
我真係冇任何諗法

8.2見
8.5我會罷工

我地繼續
推post

另一點好唔同係 最近好多次大家都明顯有共識要勇武
但今次係同機場一次一樣係要和理非
所以只需大家去坐同支持就夠

well said

好正，可能無錢收

推到全世界出黎

就係等佢中計，狗衝出來。
得幾個人推有啲攰

或者就係當日文宣會製作支持公務員罷工嘅海報
派俾所有參加者
再設計一啲口號支持咁樣？
當然主辦一方應該都有考慮
所以我覺得只需跟從佢地就夠

聽晚見

8月2一齊出黎呀！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

邊啲人最鍾意叫 人自由閪

得到親子王國的支持
示威者士氣大振
聽晚見

大家行動前都睇睇條片

狗仔人工好高㗎

【海量文宣】 號召更多人出黎

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

佢消失咗
好擔心

勇武係前線既決定
和理非要接受同尊重
希望今次呢個場合
勇武都可以以相同既理念
尊重番人地個大會同和理非既決定

記得要和理非

推
⋯⋯⋯
我無野講！

邊個？

叫得一個得一個
我唔會勸人唔帶 始終係個人安全
同埋即使有人叫帶/唔帶 都會有人唔理
所以個人決定啦
或者咁講 因為大家每次對狗有心態係要打 所以容易因爲咁而起哄
所以我覺得去之前要提自己今次去嘅目的
我相信出去嘅人一定唔係開戰做前題，而係支持公務員做前題，咁嘅話佢地就會理解假如發生嚴重衝突，對呢個集會未必有幫助，所以更加要推廣今次集會和理非嘅重要

同意
尊重大會

叫人咪出都可以3千幾正評！？

風向啊

有人極速負皮你

指責狗狗面對'手無寸鐵'市民上防暴裝備而起哄

唔同佢玩住

正視聽先

今次盡量個集會和平少少 因為會直接影響0805罷工

辛苦各位幫手推嘅巴絲

和理非

802召集人呼籲

所有
所有市民參與啊

聯合所有人智取五大訴求！

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

8月2見大家
8月2要人

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

8月2 8月5

辛苦樓主一齊正視聽
805係關鍵
而802數目正正影響參與人數!!
香港人齊上齊落！
公僕You'll Never Walk Alone!!!

正視聽
802召集人呼籲

所有
市民參與啊

今次聯合所有人智取五大訴求！

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

齊上齊落
我地係香港人
光復香港 時代革命

8月2日集會
8月5日罷工

借位
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

光復香港時代革命
802見

8月2～8月5

82好重要

大家8月2號見

推到攰？

推到訓

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

睇嗰個po覺得d人唔識分前因後果
點解之前d和平集會遊行最後都變左勇武=因為有popo
點解機場嗰次又和平又舒服=因為冇popo
想講和唔和平唔係我地決定 係popo

八月五罷工

一齊撐！

Pish

成頁無哂重要post 頂

原來係主辦方要求，咁就要出喇

黃雨

一定要去 但今次唔好勇武好嗎

輕輕一推

絕對要出去

所以唔係公務完出唔出席得
一堆叫人唔好出席 話會騎劫佐人地集會
好混亂吓

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

-

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

只有多啲巿民出去支持佢哋，佢哋先有更大信心罷工呀！
公務員與民同行，我哋都要支持番佢哋呀！
人夠多，先唔怕佢哋俾人咁易點到相日後俾人清算呀！！

8月2號 我哋都要出黎撐番公務員！！！！

8月5日全城罷工

香港人加油！

唔好放棄！

政府恐嚇呀
大家一定要去支持